#
 
นักวิชาการ
ระบุ
สื่อ
สังคม
ออนไลน์
ทำ
พฤติกรรม
กิน
คลีน
รุนแรง
จน
อาการ
จิต
#
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
อินเทอร์เน็ต
คน
รู้จัก
กระแส
กิน
คลีน
กิน
อาหาร
ดี
สุขภาพ
กระบวนการ
น้อย
ปฏิบัติ
จน
เกิน
ทำ
อาการ
จิต
เรียก
ควบคุม
กิน
อาหาร
เกิน
จน
สุขภาพ
กำลัง
ปัญหา
สังคม
ตะวันตก
นักวิชาการ
จิตแพทย์
ระบุ
สื่อ
สังคม
ออนไลน์
ทำ
เกิด
เหตุการณ์
เช่นนี้
จิตแพทย์
เขต
นคร
เพิร์ธ
ออสเตรเลีย
ระบุ
เธอ
ให้การ
รักษา
ผู้ป่วย
เหล่านี้
มักจะ
อิทธิพล
สื่อ
สังคม
ออนไลน์
พยายาม
นำเสนอ
เปรียบเทียบ
ภาพลักษณ์
สุขภาพ
จำนวน
เข้าใจ
โภชนาการ
ดี
ข้อมูล
โภชนา
เชื่อ
ผิด
ข้อเท็จจริง
ทำ
คน
เหล่านี้
พยายาม
ทำ
เชื่อ
ผิด
จน
ทำ
สุขภาพ
ท้ายที่สุด
อาจารย์
ประจำ
ภาควิชา
ศึกษา
มหาวิทยาลัย
เคอร์ทิน
ระบุ
โลก
โดยเฉพาะ
สื่อ
สังคม
ออนไลน์
สภาพ
เอื้อ
เกิด
สร้าง
ดารา
ขนาด
ย่อม
บน
คน
เหล่านี้
ทำ
เชื่อถือ
สิ่ง
ดารา
ขนาด
ย่อม
พูด
แสดง
สื่อ
สังคม
ออนไลน์
ทั้งที่
จริง
สื่อ
สังคม
ออนไลน์
ลักษณะ
คัด
สรร
ชีวิต
คน
อื่น
ปิด
เอา
ไว้
คน
อื่น
ระบุ
แม้
สื่อ
ออนไลน์
ใช่
ปัจจัย
ทั้งหมด
นำมา
สู่
สภาวะ
จิต
ทำ
พฤติกรรม
เหล่านี้
รุนแรง
ที่มา
process
 
orthorexia
 
malnutrition
 
social
 
media
 
Natalia
 
Fidyka
 
Cottesloe
 
Tama
 
Leaver
 
microcelebrities
 
curate
 
PerthNow
 
